其他人用IOS 11.0.2有冇呢幾個問題

1. 螢幕時不時會 上下左右滑動唔到
但又禁到野 開到app 關到機 重新開機又正常番
但次次重開好撚麻煩

2.淨係WhatsApp 真係delay no more
次次入chat 要等一秒先入到

3.更新一次要熄機一次先更新到
唔係就會停係呢個畫面

我已經等左佢3日 仲未更新完

如果其他人都有呢個問題
我就回報bug
冇既我就攞去整

利申： iPhone 8

ios 問題 整都冇用

6+長期有第一個問題

唔知關唔關事 用公司push mail成日loading 同寄唔出

iphone 6s 冇你呢三個問題
不過camera成日用唔到 入到去係黑色 要quit曬所有app/restart先影得翻相

橫畫面多工quit app後 去番桌面會走樣

Whatsapp call後 來電或whatsapp call都收唔到音
除非按擴音再關擴音

我用iPhone8Plus
ios11都有你第三個問題！

Iphone 7 有時開app開唔到卡死左 之後乜app都開唔到 迫住重開機

唔知係係個別機問題定ios問題

咩機都借有死機既情況

垃圾ios11

仲要用唔到touch id
利申： iPhone 8

但係上11 無事. 11.0.2就係咁

有第一嗰問題
但只要lock screen 再unlock 就冇事

上下滑動唔到 個mon出事

iPhone 8
完全無你所講既問題

iphone 7 appstore更新要restart

呢個嚴重左少少
亦都有可能之前scan 唔靚
Or 指紋花左

一樣 第3點

IOS11.0.1?

未更新11.0.2之前冇事
同restart 冇事

Mon出事 應該restart 完都唔得

我都係，之前iOS 10個陣無呢個問題，一上11就有

第三個問題一樣 我都係8+ 11.0.2
之前仲會unlock完會lag 11.0.2雖然少左 但都係有呢個問題

iphone 8 plus
3個問題都有
仲要whatsapp 成日冇通知

我係一時有一時冇 我仲以為我個較左提示d野搞到冇左

same

iPad 有touch 問題
移除玻璃貼後正常

本身有用Mophie case(尿袋+storage), 而家用左個殼傾電話個mic冇聽... DKLM

我ip6 都係咁 郁唔到然黎lock unlock又郁得返 check完apple話係mon定底板接觸問題（唔記得）

第三個情況, 有時更新唔到Stop左佢再禁過就得返, 但有D好似facebook file size太大, 要wifi先可以更新, 如果唔係就會卡住左更新唔到

利申: iphone 6s+, ios 9.3.5

第3個試過 肯定bugs黎

冇你以上嘅問題
不過更新完之後WhatsApp唔撳入去去冇通知
唔開WhatsApp嘅話偶地搵我永遠單tick
同埋WhatsApp call都收唔到

另外部手機是不是會自己震一下但係又係搵唔到通知

最後想搭單問下大家更新完個手機個光亮度都會自己調節 有冇方法熄咗佢

人地*
時不時*

Iphone7 ios11
成日自己去番第一頁

6S Plus 都係
唔係因為買左 Apple Watch 焗升，一定唔會UP上去

三樣都有

6s+

Ios 11

仲有whatsapp download完相之後 album搵唔到

第2同第3個情況都有

Ip7 11.0.2

有冇巴打ios11 個google map成日收錯位or收唔到,重新開機先正常番

我發現仲有呢個問題
好on9
Ios問題定wts

唔開個whatsapp都唔知有人搵
用web版用用下話我無連線

第三點，試下向下再拉，迫佢更新個進度

3.更新一次要熄機一次先更新到
唔係就會停係呢個畫面

呢個真係bug到
幫人整過

Apple已死

我連apps都更新唔到